玩戰神4玩到燥

下下玩圍毆都算，戰神3已經係咁打，但今集個視點真心on9 ，斬幾下個人自己向前行入怪堆俾怪打，後面又睇唔到人打你，得個箭嘴
上集都冇咁燥，今集一開波已經係咁真係唔知點玩

真係垃圾game，劇情又垃圾，又長又唚 ，明明戰神係爽快game黎

垃圾